［拋磚引肉］我也想對我這對腳 擲石頭

你有找雜種的自由
我未夠他得天獨厚
我也想對我這對腳擲石頭